數碼通 Smartone 突然無訊號！！

有無巴打都係咁 定淨係得我

張wallpaper 幾靚

你比返啲訊號我先啦

搞搞張sim卡啦

拔出

放返好

屌佢老味 原來係部iPhone壞撚左

張卡一放落我部HTC即刻有訊號

換LG G6